假如雨革冇發生,港人或會更後悔

至少起碼努力過 就算一次都好

比d掌聲自己！

比d掌聲有請

俾唔俾都冇分別 反正都唔會有下次

今天我